我係學生，我準備好同醫護一齊罷

學生其實都算係職業，但這股空騰的抗爭力量似乎並沒有發揮足夠效益。

所以筆者決定於明天開始利用課堂時間:

1. 係屋企自修，保護自己之餘send出強烈嘅message
2. 利用去到17號嘅空餘時間幫新公會寫文，做research或練好體能，將罷課效益最大化
3. 幫手搵賣口罩vendor，同拿出家中多餘口罩
4. 幫手印WARS文宣，貼於各大連儂牆，connect更多人及宣傳往後二月的抗爭

1.29大三罷，我與醫護人員同行，齊上齊落。
立此為證。

poly都宣佈停課啦

I mean 增加呢段時間既效益

準備好了 和醫護一起罷